加山傳媒 馮狗收皮慶祝區

抵啦！選唔到又賴皮，賴完皮就用個解釋唔清個講法扮解釋，覺得初選唔準就咪撚去選初選啦屌你老母！最後民調作準嘅咁一早就咪撚選等最尾民調出咪得囉屌係老母
依家扮窮做唔住你個喉舌page，依個世界真係咁啱，你選唔到初選，份報紙就見窮

參加初選但又無視結果

【正視聽】馮達浚創立嘅加山傳播喺記者會前已宣佈九西最後會有5張名單出選 又話係先協調再決定幾多隊？

之鋒同post 主一定又係熱狗pr 公司分化狗

馮狗下世先選啦，今次食相肉酸過黃big雲，比你補獲話唔選都冇用㗎啦柒頭

用idol MV但cut 撚走個idol 放你個喉舌報logo，睇得自己咁高，好心另一個毒撚admin胡戩咪撚侮辱個idol啦，個idol冇好似你個拍擋咁肉酸呀，你鍾意個idol就咪做依d咁侮辱嘅圖啦

擔心樓主你咁樣直線抽擊佢
馮支持者要輪入嚟屌柒你話你分化pr五毛

驚閪咩，上面貼咗張gifbb like個肯定非熱狗嘅人屌柒馮狗post cap圖，叫班盲毛解釋點解佢地唔係熱狗都屌馮狗囉

樓主笠水 唔去cctai開

起底

發現樓主幾高質
followed

Cctai 最鍾意嚟波台mon post

我地高登牛口非胡戩比波台聯軍圍你都未出世呀 尊重啦

戩大哥咁紅係人都識

見到佢d朋黨喊咁口就心涼

咪係, 我寒舍係龍城選區
講真, 上年區議會選完佢到而家冇出嚟做嘢, 我點支持你呀?!?

朋黨會話有街站時間表

胡戩=高登牛口非=連登部屋右牆角/渡辺みり愛／山崎怜奈/天北綠地/橋本奈々未

尋日屌夠架啦

加山關牛口飛事

係

推